發覺會員歌神譚詠麟在各個forum中不斷追擊我

但我想同你講聲，位唔是這樣上的